(冇圖)勸大家唔好食雞fc新味雞

未撚食過咁難食既雞仲要加個垃圾大陸冇芝士既芝士醬

Agger

原來有芝士醬
好彩佢無比我

咁撚肉酸既喂, 落些少汁就扮新口味

點睇都應該食大陸化麥記